30年後80後就會變成廢老

到時要慢慢行阻住條路等後生仔返工遲到

到時留係屋企算

到時報復社會

你唔好話你50年後變埋骨灰？

坐係公園望住個天 咁就一日